想搵套漫畫求幫手

個主角有感知能力
隻手接觸到物件就會知道案件發生情況
所以成日戴手套
唔記得咗咩名
好似偵探漫畫

感應少年

賤精先生

齊木楠雄的災難